4:30支媒問向大陸求救, 醫管局答 “依家係唔夠床位, 唔係唔夠人手”

既然係床位唔夠 需要時間起
咁直接d將病人送上去大灣區接受治療啦

港共實送後生上去

好少黃

送9晒d慶回歸群組返大灣區醫
等佢地求仁得仁

歸鄉政策

《歸鄉政策》病人可以選擇返大陸醫不過之後要留係大灣區生活。一來可以帶旺大灣區嘅發展，二來可以減少香港人口帶來壓，三來可以投入祖國懷抱
幾好呀！

好彩啲床位唔識收紅包， 可以送啲床位落嚟